電話訪問之 香港中文大學已被全面被染紅？

今日收到個Phone Call
話係CUHK LAW做問卷
一開頭就好正常嘅
問下法庭判案觀感乜乜乜

問問下就嚟料
請問你的種族是？
1. 中國人
2. 白人
3. Xxx
4. 其他：_____

請問香港人幾時做咗「其他」？

我問電話條友係咪想做數，砌個99%認同係中國人出嚟，佢又唔答

Xxx係乜？

Up咗幾個
唔記得
總之冇一個係香港人

冇讀過Socsci都知Race is very vague la
文件都寫國籍啦
中國人種族

題目打多咗個被字